[an機] 點用第二個app分享嘢

標題講到1999
姐係我見到D得意嘢
平時用snapchat分享比女朋友
撳錯制搞到變咗預設
而家想複製到剪貼簿
點搞

設定-應用程式-snapchat-預設開啟-清除預設值

thx